[集思廣益] Mayonnaise 配咩食好

就咁隊Mayonnaise 真係人生一大樂事
利申 英國絲
前排Tesco特價 2磅入手

求集思廣益 配咩食好 有啲咩係唔洗焗 好方便就可以配到

推

屌你老母留名

蛋黃醬撈飯

無買電飯煲
你估撈意粉會唔會好奇怪

撈意粉凍食好撚正

Okay 仲有無其他 成大枝一個人食到出年

推fatc
[勇變肥絲系列]

粟米 呑拿魚 焗薯
就咁煎塊豬扒又或者魚柳 點黎食一樣得
2鎊買貴左啦 去poundland買丫嘛

梗係curly fries

其實完全唔明點解要利申係絲
然後我覺得外國牌子既mayo好難食
日本既好食好多
有時會整egg salad或者溝呑拿魚罐頭食

Poundland係heinz

寫利申住英國好似好奇怪
咁樣順口啲

無焗爐

咁我諗你最需要既係煮食工具

沙律
粟米吞拿魚螺絲粉

宜家住緊學校hall 下年就有

沙律醬撈炒麵王麵底/夾白面包
簡單但上癮